好多人根本唔明白區選個意義係乜

你要爭民主
你連民主選舉都嬴唔到你學人講民主?

區議會政治力量係相當細
係殺局之後 區議會僅僅係一個諮詢組織
同維園阿伯係同一個級數
所以咁多年黎好多人票都廢撚事投 保皇要拎就隨便
所以諗住區選可以改變政治生態既人 一係呃鳩你 一係天鳩真

但今次既區選 本質係認受性最高既全港民調
一旦輸左
鎮壓示威就成為主流民意
林鄭就係拎住百萬計既票
名正言順去止暴制亂

常見問題集:

1.個選舉根本唔公平 咁多廢老又掌心雷又種票 分分鐘黑箱作業晒鳩氣
who fucking care? 下下話二百萬人上街 你真係數過有足二百萬人?
所謂政治就係觀感 民陣話200萬 然後鏡頭真係見到好多人
咁大家既觀感就係覺得反修例係主流民意 連保皇黨都唔敢去challenge 呢個主流民意
所以佢就算係種票 衰啲講佢換埋票箱代埋你投
只要佢嬴到 全世界都只會睇到"香港主流民意係你地咪撚再示威"

2.民意有撚用 二百萬人上街政府有退過咩
二百萬人上街 事實上係俾左示威者一個影子"公權力"
你真係以為你可以上街任set rb掟汽油彈係因為大家好打得?
你真係以為守到中大係因為班狗架銳武無入油?
如果背後無民意呢兩隻字
你左手機關槍 右手迫擊砲 最多都係第二次魚蛋革命
比盡一兩晚貨仔
社運到今日仲未完 係因為我地互不背棄

3.下下講選舉 你對得住班義士?
對唔住
我地做任何野 甚至聽日林鄭答應五大訴求 再係鏡頭前表演吞槍自殺
我地都對唔住班義士
佢地真係俾人打穿個頭 無左個肝 無左個腎 無左隻眼 甚至係無左條命
其實我太唔想將義士同選舉拉埋一齊講
所以我只想講一句 無論我地既付出幾微不足道 我地都係係同一邊

呢個post都講得幾好

可惜一般連登仔都只係掛住要推翻政府，推翻警隊，什麼區議員選舉對佢地黎講wfc

根本個潮流就係集中係點樣對抗警隊

其實要叫人投票 你地出去街/商場宣傳啦
識得上黎既都知要做咩架啦

2019區選同2020立選係手段，係話比全世界聽我地反共佔大多數，目的係爭取雙普選（真。一國兩制）

同意 第2點

咁就如你觀點一咁講，佢地種撚晒票用盡一切黑箱方式俾保皇贏，咁無恥死口唔認就緊㗎啦
但最後個觀感一樣係「民主選舉下可見主流民意係反示威」
咁明知個選舉制度係不公點解仲要同佢玩
佢唔取消區選即係有信心用手段玩贏
咁點解要冒險
最後好似區選一輸，抗爭鬥志都輸一半

係

問題係區選投票支持非建制根本同宜家抗爭運動冇衝突
一樣可以繼續抗爭,分分鐘可以拉攏地區勢力,更多人支持呢場運動,點都會好過宜家比保皇派壟斷晒資源,以至話語權

其實宜家勇武抗爭唔係問題,只係勇威都仲要和理非一齊努力,好似6月果時咁先會成功

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

一輸，運動都會完

推

區議會選舉無人重視
但個個去拉人聯署同去TIMES玩BOT
全香港傻撚咗？

又嚟永續社運

如果你認為區選投出黎的結果的主流民意反政警的話
我諗你唔好有咁大期望
結果應該唔會好似我地想像中咁大勝
因為有一堆721後先打破沉默
即係沉默的大多數係未必有票投
原因係選民登記日喺72已經截左止
唔計612 警暴開始無差別攻擊平民係76開始
所以區選結果會贏 但未必大勝
到時結果只係贏少少
對場運動係咪好事？
當係64的比例都好 對方都揸住「四成」民意喺手

投票好🤔冒險？

係你唔明港共下緊咩棋

特別係黃毓民果班

成日講到選舉同抗爭 係二元對立

同14年話重返社區 深耕細作
有咩分別？

港共唔在乎你投唔投，
最好唔好投。

因為佢想拎盤數出嚟，sell俾人。佢盤數愈靚愈好。

反對打區選果班

可唔可以講下泛民大敗

政府用沉默的大多數來打你地

你地有咩方法回應

呢個時候港共有咩公信力可言
自己睇下民調先喇

大佬知唔知咩叫攬炒？
姐係我明知輸9硬都要拉埋你一齊死

你問下Donald trump 信唔信民調

咁到底 區選同攬抄有咩衝突先

仲講選舉嘅人，到底明唔明五大訴求講緊咩？
五大訴求最終追求嘅係雙普選，
雙普選係代表追求制度以外嘅嘢，
反而你班友仲縮返入去制度內玩區選？
到底係邊個唔明？

點解啲人咁撚憎你哋玩選舉？
因為個撚個都食人血饅頭
選到之後係為出糧
並唔係真係為咗班義士同埋個抗爭活動

點解個社會咁亂政府同班建制都繼續支持選舉呀
你班友用腦諗下啦！
個假選舉係大陸用嚟維穩你哋㗎！

無衝突 其實都唔知你地屌乜
起碼暫時未見到叫人唔好含淚投泛民
主流都係話會投票

佢咪想咁樣重建佢既民意囉

樓主咪解釋咗。

區議會簡單多數制，今次除咗黃之峰邊個都冇DQ。

甴曱平

畀你選到嗰班人呀
嗰個月出三萬幾蚊糧都唔會同你攬炒啦 你老母
你有冇見過泛民主派有冇一個人提攬炒呀屌你

岩區選係Endgame 真係證明主流意見

輸左唔洗再出來

你睇下立會總票啦
輸咩？立會贏區選輸點都講唔通

連登仔認唔認同都好
政府都會渣住區選結果屌主流民意仍然喺佢手上

所以區選只可以贏
一輸以後唔撚使出黎示威

岩輸左真係證明主流唔支持抗爭

可以收隊

呢4個月 咁都係輸既話 冇計 太多港豬

其實叫人投區選同逼政府攬炒取消區選
兩樣野同時做冇衝突架喎
唔明有咩好嘈

聽下蕭生講冷靜13日 End game

連登仔認唔認同區議會選舉都好 政府都會渣住結果屌主流仲撐政府

其實無衝突 2邊一齊做咪得

拉

啱呀
有得投就去投
搞到無得投都冇所謂

樓主想當區選係民意調查

講到黑箱作業
只要政府贏到 唔理佢係咪種票
「主流民意就係叫大家唔係出嚟示威」
呢個講法我覺得比較消極

要種立會都可以種

但立會總票係贏

區選絕對係測試民意

如果輸左真係冇得埋怨

係有班願意接受共產黨

政府一直講到明唔取消區選嘅原因好明顯就係要俾黃絲發洩，消磨佢地嘅抗爭意志。加埋保皇黨種票掌心雷玩到出神入化要攞多過一半議席根本機會微乎其微，何來表達到民意係支持運動嘅大多數?

班建制係區會撈好多油水,要斷佢財路一定要阻佢入閘

就算種票都好 一日無實質證據被公開
一日都迴避唔到選舉既結果
就算雙普選答應左 一樣睇呢個pool既造化
除非你搵到實質指控選票pool既不公而改革
如果唔係就算體制點轉都要圈繞呢個問題

你睇下立會總票先啦

成日話輸票果d根本忽然政治

立會屆屆都係贏票輸議席

邊有輸票呀

今次區選真係決定多唔多人支持暴力抗爭 和勇不分

輸左可以end 尊重投票

立會都贏區選輸可以埋怨d咩

點解連一票都唔去投呢，你唔投票你點解想要民主

呢個五毛post 見到d五毛推d point覺得柒 掌心雷 種票都未解決 蛇齋餅稯等於選舉舞弊都無人調查. 睇住班屋邨阿婆日日搭車食蛇宴 鮑魚 然後拿果一票影響選舉結果

大圍已經當區選=公投
杯葛區選冇著數
阻選舉更加係文明社會嘅人民公敵
唔中意都要做

Nonono,佢地話投白票

叫人唔好投個班都係保皇狗打手來
上次選舉已經用緊呢招
結果係點大家有眼睇

可以 表態一種

總之總票輸勇武就要接受結果

立會係總票贏先多人出來

過左4個月大家都諗清楚點投

end左冇得埋怨啦

聽唔撚明有乜衝突
班人吹鳩風咪吹到飽
投左又冇壞處既
唔投就自己戇鳩比廢老做主流民意

十個保皇九個係由選區收集民意支持度上位入立法會
儲禁撚多年民意搞選舉工程
而家我可以一野整死你 何樂而不為

班友係咁講你仲信制度?血債一定要血償
真係cls

其實最重要係拎返D資源，除左區議員份糧，區議會係有大量撥款比建制派掠水黎打壓榨香港人

同你講
獻世一定贏
係咪就代表我地玩完？
種票換票箱都唔贏？咁換黎把撚
咩叫「反映主流民意」
票箱都唔撚同左
邊撚忽反映到

區選大勝=另一次二百萬人大遊行
得罪講句宜家好難可以號召淺黃黎多次二百萬人遊行 但你叫佢地出黎投就仲動員到

對家支持者到宜家仍覺得自己係沉默大多數 調返轉頭幻想吓 投票結果係五五 大家個心係咪會沉一沉
贏到唔等於完 但對士氣好緊要
大勝到就確認前線有民意授權 抗爭係大多數=民心所向 以後民間自己討論對家把聲都細d 佢地心灰咪走囉 咪埋頭做返港豬

Btw打定針 都冇咩可能做到7:3
戰況緊湊 對面都有佢地投票覺醒
數字上能夠做到6x比4x經已算好成功

記得鼓勵藉口多多既朋友投票

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

佢地根本唔會明我地想要既真正既【贏】係制度之外，係咁叫人入返共狗划比你既豬籠入面投票有咩意思 咁不如停止所有勇武抗爭 暴力輸民意輸國際輿論 港共盤數好靚

你睇下立會總票先啦

自己唔留意票數 一味話建制點都贏唔投都on9

立會都係55對45炸

有料

Pish

咁如果區選前大搜捕你又點睇

既然承認議會有用就唔應該街頭抗爭喇
一邊叫雞一邊鬧人做雞

冇衝突可以兩樣都做

你都痴線
人地成個票箱運入去都仲得啊

唔係叫你杯葛
但唔好咁On9覺得呢個係公平選舉啦痴線

區選係點人數 show off比中國睇有幾多人仲撐佢地口中暴徒， 將革命聲音傳番去内地，依加内地成日話我地係少數，等佢地知我地係有一定人數既時候，佢地就會諗究竟發生咩事。 當然只係諗，九成唔會有行動。

我淨係關注點證明個選舉係公正？

區選爭得一席得一席

所謂既選舉結果代表民意
係建基於選舉過程係公平公正
而家個問題就係你確保唔到呢樣野
咁當然 有票一定含淚投既
不過我自己寧願取消

甴近平

警甴

呢個真
結果一定唔會好似民調咁有8成人反警
冇區選的話 我地仲可以拎住個民調屌柒警隊

push

全世界朝早10點前好去投票

1. 避免突發事件要臨時關票站
2. 同班廢老一齊排隊 增加廢老投票成本 見條隊長就唔撚排/排到腳軟

你係咪連聯署都冇簽過？ 因為太冒險？

佢唔答應五大訴求即係有信心用手段玩贏
咁點解要冒險
最後好似抗爭一輸，抗爭鬥志都輸一半

到底區議會同抗爭有咩衝突

有得投咪去投
無得投咪煲大佢國際線囉
我立場依然係
抗爭係主線，區會係副線
有部分和理非根本而加唔會出去
不如叫佢地幫手拉票算喇

但唔好唔記得街頭抗爭先係主線
邊個用區選叫停，我屌鳩佢先
停唔停係前線自行決定
唔撚係我地呢排和理非決定

對家今次擺撚到明會玩種票

又一個忽然政治 立會咪贏總票

勇武要做
和理非都要做

年年立會都話種 結果係點呀？

其實8成人都反777
唔等於佢地唔會投建制
所以出到黎咪又係6:4比最盡
6成人反政府vs 8成人反777
效果就係民意流失

區選真係無講到咁重要
但我係中共，肯定會比佢繼續
所以前線點做都好
區選都會繼續
想拉票的去幫手拉票喇
唔係驚到時輸左你地又話勇武
但又唔檢討下自己點解唔幫手拉票

我就真係唔明 個制度係人地set落黎 你又要玩人地盤棋 咁你點贏啊
而家我地係追求緊制度外嘅野 自然會有先破後立嘅情況出現啦
有區選只係bonus 冇嘅話係政府處理不公
首先區選依樣野投完你係咪會停止抗爭先
唔係嘅話跟本有同無都唔會出現令區選成為一個必須品
再者對家有各種手段去種票同埋影響結果 你要公平嘅又點可以喺人地個棋局度玩呢

我自己4個幾月前已經係咁諗~ 當時出個po冇人理。
結果到今日，成班人仲剩係諗打狗……
結果就剩係比狗殺。

投票啦！ 可以奪小小權的都唔做就收得皮。
同埋，區選只係中線戰役，國際線的人權法都係，有排打呀兄弟!!
日日衝衝子要諗下自己的行動意義，再謀劃戰果。

立會有功能組別 仲要果時成個社會氣氛都唔同 佢真係驚閪呀
但而家佢比你贏嘅佢真係解釋唔到
而家佢仲扮緊話好少人支持你班黃絲
你估佢仲會唔會比你贏區選
佢一定會用盡方法唔撚比你贏呀

Push

我答你，支共府點種票，只要投票率夠高，佢地都影響唔到!

所以一定要推高投票率，大家投票毀滅中共地區勢力!

唔好睇少保蝗黨鐵票
好多人以為會贏
但其實本身投「泛民」+本土既票唔會走
但本身投保蝗既人只會有少量轉駄
未計種票

根本我識既十幾個前綫都會去投票,話唔投票果班我真心唔知係咩人囉

咁樓主都係以事論事，冇人強迫任何人。

而大家支持區選，係因為大家要贏。

假如當攬炒係目的，咁即係放棄左贏嘅決心?

唔好意思，香港大多數人係要贏!

講完一堆垃圾都無講到點樣可以贏
咁贏唔到 對我們無利 咁唔係CANCEL好D咩?

票一定要投
但唔可以話咩要投票所以要休息囉
你休唔休息佢都可以取消架啦
蒙面法果時休息咪中左計囉
又中多次？？？

攬炒目的都係贏
因為攬炒對象係中共
咁多人仲未明咩叫攬炒？

邊有8成 立會總票都係55對45
區選係真民調 經過4個月決定end 唔end 點會唔重要

2邊都想繼續 有個有公信力既民調

輸既話雙方都冇得埋怨

雙普選係制度內嘅野嚟架。
而家係中共用制度外嘅手段阻止香港人得到制度內嘅野呀！

如果個區選公正公開你講個d全部無問題

普通人係冇得投功能界別
立會投非建制果陣區選肯出來投係會贏

你估政府唔想立法會贏盡咩

就係真係多人投非建制點搞都唔掂

可惜屆屆衰攬炒

區選係考驗投開立會果d支唔支持抗爭

唔支持真係要接受結果

8成人反777係民調結果
用區選做公投有個致命缺陷就係議題唔係單一
例子就係我上面講反777的都可以投比建制
777一樣可以話佢地係支持暴力清場等等
比777騎劫
實際上淺藍可以係想要普選
但佢唔會投比泛民
區選唔係公投係因為每個人政綱唔同
唔可以作為對單題目的解讀

種票年年都有
大家睇穿左個底
好難再多
大家齊心絕對有得贏

另外抗爭同選舉
唔係互相排斥
兩樣都有得贏嘅情況
點解要放棄其中一邊？
抗爭要贏，區選都要贏

根本就係 成日話點投都輸 果d一定冇睇開立會總票

輸議席就當輸票

淨係香港島先輸總票炸

如果有班香港人唔投鐘意比共產黨管

咁大家可以唔再抗爭

區選係好重要指標

咁你幫手拉票喇
我相信好多都覺得區選係廢的
都唔會阻你拉票
但成日有人出反黎叫停勇武
我真係睇唔透

如果投立會d人出晒來係穩陣 你睇新東就知

咁都有d口交黃 唔會去投票既

就係考驗大家肯唔肯好似立會咁行多步

唔肯咁勇武都要接受結果

建制都係賭緊呢鋪

建制啲票係配同種出黎
年年都係得咁多
唔會轉軚，唔使諗
贏嘅辦法係更多其他人出黎投非建制

我係講緊一日有功能組別
一日佢都唔洗點chur立會票

你唔可以當政府會用以前嘅方法處理今次區選
因為真係唔同
你以為會贏係因為你唔明白佢地有幾無恥

大把 你睇下立會總票同區選總票 係幾誇張

奇在佢地立會又識投

推 做好每件事 你不知道邊一件(定加埋)有用

其實而家區選都仲係公正公開，支共種票做唔到大數，多人投票就等於廢左種票。

我冇叫你唔好投
佢唔取消咪去投
但係唔好覺得個結果代表啲乜野
亦都唔好為左個區選叫停勇武

老實講
勇武自己決定點做
你唔想輸不如一齊幫手拉票

利：幫泛民手拉左兩個星期
但絕對支持勇武前線任何決定

順位係咁：
1. 最好取消
2. 如果唔取消, 有票就要投

兩者冇衝突。

有種人混淆咗, 去投票就係相信個制度, 其實唔係, 而家港共盤算係係區議會做靚盤數, 將我地打成少數人暴力。

議席輸唔緊要, 總票數一定要贏。港共係將區議會變成一場民意戰同公關戰, 盤數愈靚, 就愈可以塞住民主國家把口。

區議會選舉, 我地覺得會種票, 係不公, 但係係歐盟、美國眼中, 區議會選舉仍然係民主選舉, 而且寄望香港人拎到一定票數。

有DQ都叫公正公開

投過立會果d照投咪有得贏

點會冇得贏 你唔見立法會總票贏左？

係衰攬炒輸番議席

區選1對1全部投過立會既人肯投係好穩

咁你解釋下立會就比你話唔公正

總票點解贏

我年年有投區選嫁啦

而家講投票呀！
DQ主任就係中共喺投票制度外嘅手段!
如果中共真係可以操控投票結果就唔駛DQ主任啦！
就係因為香港人投票率夠高嘅，中共種票都攪唔掂呀！

你想人（勇武）去投票
你就唔好講到要用區選做乜做乜喇
你一句區選輸勇武停
我心諗勇武點會服氣啊

仲有區選公投個問題你清楚未
跟本唔係單題目的區選唔足以形成公投的效果

政府點會唔chur立法會
事實係chur唔到 用盡方法都搞唔掂總票
立會如果大多數非建制更加突顯委任問題

如果投過立會果d出來投區選贏面係好大

可惜往績d人永遠都係立會先投

心都淡

咁佢第時比你一人一票選特首
但DQ哂啲黃嘅淨係比紅底人去選
都好公平公正？

而家唔理左中右，有咩手段都要用。區選都係。
支持樓主。
同埋我都有d感受：
Be water, 各有各做已經忘記到7788，剩返不指責，不割蓆，變左盲撐。
好在中大內閧，大家心知不妙散水。
死守，內閧，然後政府拖散大家，64係咁，佔中係咁。
成日話死左咁多人，前線咁申苦，罷個工都係度嘈，好中意返工咩？
呢d文宣，就係令用其他方法支持既人內咎，綁架和理非，然後令大家盲撐，就係令大家好興奮咁輸。
要對得起死左既人，更加要知道唔做d咩野爭取最大籌碼。指責人地唔做野，或者比人話唔做野而冇堅持自己方法，都係試探。
Keep住做野，除左滿足自己做左野既安全感外，未必幫到件事。
點解一定上到前線偉大d? 中環快閃係虛偽？
成場運動，人人各司其職先做到野，唔係個個上前線先贏，醫生，律師，都送晒頭邊個幫受傷，被捕既人？中大理大夠多人勇武未？政府妥協啦咩？到頭黎唔夠段校長食TG,九大校長聯合聲明，侵侵講一句。
經過一個禮拜，我好多疑問
你係想贏,定係純粹想做野? 你好鐘意返工?

區選輸勇武停有咩問題

好多都用送中做宣傳 區選都拎唔到

唔係證明比較少人支持？

你咁講而家出來果d一樣有d唔係單議題反政府

係綜合問題

咁咪比市民投票去選擇 市民一樣可以問參選人單議題立埸

所以我係話佢地為左今次贏真係會不惜一切
換票箱真係唔係講笑
你講嘅我唔係唔認同
但而家個情況佢地係冇底線
就會換票箱會激起更勇武，我相信佢地都會做得出
唔好太重視個區選啦

yes

有因為區選休息過咩?手足守完中大十幾區開咗咁多日花都要回氣啦

你自己唔重視個區選係你個人睇法
問題係世界點睇，呢個係客觀數字

點樣監察同防止政府幫建制出術？
到時加多個票箱可能都冇人知

好似你講既極右翼佔全港人口，甚或至全港選民中有幾多？
如果係少數，甚或至係極少數，咁點解要由佢地代表哂全香港？
右翼想攬炒啫，問過哂全香港人哪？

班廢老去旅行都趕番嚟投

其實點換真心問 唔係每個參選人都可以睇住？

選舉開始前啲箱當住候選人面前封

係呀

咁立會都係咁嫁啦 只要投過立會既人出番晒來 絕對有得贏

好大考驗 口交黃

唔是無道理，不過前線的確有班人目的是攬炒，佢地唔在意區選

區選好似唔洗搬走 即埸果到點
好難換 唔係幫政府
以前佢地建制贏真係公平贏

識好多黃都去左旅行 番唔到嚟

佢地可以唔在意 不過到時政府話區選一人一票都證明冇人支持佢地
可以諗下點駁

如果話區選唔代表d咩

咁立會非建制多d票都唔代表d咩

難聽講句如果全體票站公務員都幫手做假選舉
25號全港政府大樓冇得淨啦

所以咪話口交黃 口交部咁 得個講

一定要贏區選
否則全體示威者返屋企

有人做左個選舉分析網站

由今日起 推vote4hk 推到選舉日
等各位都知自己應該投畀咩人
點投先會反勝保皇狗

而家就係講緊個區選本身都不公不正
咁就應該話比人知佢係不公不正
你仲繼續endorse佢
同公文袋話香港法治未死有咩分別
我重申多次唔係叫人唔好投
但根本係應該話比人知呢個區選係不公不正而唔係自己走去Endorse佢

區選係要攞地區資源，由地區開始蠶食港共

我自己都想有選舉
其實可以一人讓一步，佢地幫和理一次，保住區選
咁平時和理又盡量幫佢地

咁我可以答你
而家就係要由區選一路贏上去，
所有野係一環扣一環。
贏區選，贏立會。
有立會控制權可以做好多野。
果d咩中共會先dq晒民主派候選人嘅係廢話，係中共呃人放棄投票嘅大話嚟。
有普選，7百萬票白票都係大殺傷力武器。

//你第一句立論已經錯到仆街，之後的文章我都廢事睇了。如果51%人支持取消民主選舉，支持中國恢復帝制，咁你係咪要放棄你嘅民主權利？

又如果有三萬大媽出黎set rb支持取消民主選舉，支持中國恢復帝制，咁你係咪要放棄你嘅民主權利？

强硬dq真係無計 好多人都睇到
唯有投個信念唔通讓比建制咩

佢必殺技用dq如果大家齊心最後會變左投信念 邊個補上都得

大把人仲諗住唔投票 我屌咩

區選其實真一人一票
你好難同人講佢假同唔公平

投一定要投
但一定要話比人知投票唔公平
咁樣先係點都贏
-輸左：因為唔公平
-贏左：唔公平都贏呀我屌你班仆街共狗

一個一人一票嘅你都可以講到制度係人地set落黎

有咩制度係你set架, 唔好出世啦你

依家係唔撚妥佢鐘意DQ邊個就邊個呀！
要跟佢地個rules去投
寧願無撚得投！
明知果樣野係爛既，仲要呃自己去參與！？
當獨裁成為事實，革命就是義務！

唔講換唔換票箱
種票同掌心雷你都話公平......
呢啲就係咁多年黎香港比你嘅偽公平
你仲信

有dq嘅選舉仲叫唔叫民主選舉？

今期只有gphone一個
你俾建制贏哂大家可以返屋企唔使示威

票照投左先

資源本來就係市民嘅

掌心雷合法

三條問題 都係答唔到區選對現況有咩用

區議會
立法會

呢兩個搞掂到財委會先算
比你攞到議席又點?你有話事權?
你可以攞到錢幫(烈)士?

依家我地係波,人地係球場
除非碌出去或有人踢你出去,你只有被人踢呢條路揀

前線會一直死,依家同未來都係
泛民建制係一齊同政府重有企業推大家去到呢步

踢到你出去既人唔會係中國人

投一定要投 有得贏梗係要贏撚到佢仆街
但一定要話比人知投票唔公平
咁樣先係點都贏
-輸左：因為唔公平
-贏左：唔公平都贏呀我屌你班仆街共狗

真係要投票同做文宣

人生本來就唔公平唔公正
唔好出世呀?

我地要比數據外國知宜家香港有幾多人仲撐緊

掌心雷還掌心雷 咁真係廢老去投

呢個問題又變左

討論優生論專制定自由好d

有排講

區選最後會係民建聯贏六成 小勝咁啦

到時黃絲就會收晒皮咁嘅樣

...
咁樣其實好多野都「合法」....

講真投開gPhone既都會投Planb
雖然唔公平 不過都好細分別
斷估gphone都撐番planb

打咩飛機,政府計唔掂數點會俾你選
選到又點？俾泛民割？
不過投票係要，if政府要行落去
要心理準備係輸，佢有得停電，有得種票，有得換箱

咁你又何苦同中共爭呢
人生本來就唔公平唔公正

我自己都支持區選，其實可以咁諗，呢幾個月都有和理支持前線，咁今次前線幫翻和理，比佢地投票
不過呢兩日忽然又攻入理工，令我有d懷疑，是咪對家有人想籍此取消區選？同埋令習帝無咁容易簽貿易協議？

最大問題係選舉本身就喺唔公平狀況下選
你如果認為贏先代表民意，你就中撚硬政府個局
政府宜家可以無限種票，你分分鐘連入面有幾多票係真係人投都唔知，用你嘅理解，到時輸咗係咪就代表民意喺對面？
所以你唔怪得人唔信區選，因為從頭到尾都唔係一個公平遊戲，所以建制派先可以肆無忌憚，咁你又可以點？

pish 唔到照 pish

往績係贏7-8成
立會係非建制票55對45

都唔知搞咩鬼
唔排除真係有人玩野
區投建制立投非建制

立會咪證明贏左總票唔通又唔選立會咩

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

蕭生咪勸停一停 區選做個關鍵指標

又可以減少受傷

死守大學 最大問題係困死一班核心既人起到可以拉晒

同埋補給資料係超難

中晒計

你呢個logic同唔停課係怕中計有咩分別

難道你認為依家選舉制度公平？
DQ、掌心雷、一車車運過去投、假地扯…

冇人話區選冇用 你要搞區選咪去搞區選 全世界停低就你區選係哂玩法

大佬 立會贏緊總票平時又話民心所向
區選真係輸左既話代表民意喺對面
都要接受嫁

區議員3萬蚊人工
日常開支每月3萬,實報實銷
加埋6萬

....唔知你真心定係三毛黎

舉行個公開指標睇唔到有咩害處

建制都係賭呢鋪

建制贏左可以係咁屌冇人支持勇武

種哂票，又掌心雷

一人一票輸左可以點有d口交黃唔投票係佢地表態冇所謂

你呢個比喻錯撚晒，我嘅logic係你要人相信區選前，首先要針對佢地唔信區選嘅原因，而呢個原因就係公平性，但你地嘅例子就完全唔對準呢個原因，就好似你屋企人叫你食多啲洋蔥對身體好，但你係唔鍾意洋蔥陣味所以先唔食，咁你點講都好難叫到佢食

掌心雷都話無問題
我覺得呢個世界好崩壞

同埋鎮唔鎮壓知關鍵點會係區選 就算8成係建制派度都唔代表佢可以合理鎮壓 佢一鎮壓就等於犧牲成個香港個認受性 醒下啦

區選選輸
勇武都可以唔洗停的原因係政府無正當性可言
你唔好幻想自己想係一個合法而有正當性的政權底下喇
首先連特首都唔係我揀
唔好同我講咩香港有民主

公投問題
咁我問你
如果區選大勝可唔可以用當香港人大部分人支持革命？
因為時代革命呢句口號叫得最響
但唔同人可能有唔同解讀
請問可唔可以咁解讀？

各有各做

今時今日 仲話區選有咩用 既人 應該係打手嚟

咁又點？你止到亂先講

有冇人記認邊個打邊個？
總數有幾多？

好簡單，各有各做

點解要用區選代表民意？你真係知道入面有幾多票係真係人投唔係種票？贏咗可以講係因為政府即使種完都係輸，反映現實真係反對政府聲音多，但輸咗嘅時候，你又點知輸嘅入面有幾多係種番黎？咁嘅時候點解要接受？除非清除到種票呢個嫌疑下公平選舉我就接受

事實上區選有冇用由世界客觀決定
事實上輸撚咗就證明冇民意支持示威活動
只係講事實
你個人意見影響有限

咁其實一定有相應措施
問題係其他國家都試過停電啦要玩總有方法
邪惡嘅人永遠都有啲你諗唔到嘅方法

on撚9,唔通我會投建制咩,根本係你班撚樣日日係自己友堆到洗腦都唔知做乜鳩,要洗就去洗對家腦啦,真係痴撚線,屌你老母仲要覺得自己好有道理咁

好撚中

事實上中共係咪邪惡係由世界客觀決定
你個人意見影響有限
所以其實香港人係唔洗tell the world ccp is crap

但真係解釋唔到立會贏總區選可以輸到仆街

讓你死人頭咩
777話何妖被襲已經可以取消喇

前線要受坐十年的風險做野
你係咪做被捕師幫佢頂？

由頭到尾都冇勇武手足阻大家搞區選 但你地就成日叫停手足去比你地玩選舉 講左幾耐各有各做 仲要話唔肯定贏硬 比建制派贏左可以合理鎮壓手足 咁既然係咁 相反 我地贏左都係要繼續抗爭 咁選黎托？

唔一定大勝 我諗二百都未必有

一啲就清高撚 區議會冇用啦 唔投 或者冇登記過
又或者咩人哋會投㗎啦 已夠票不了
一係焦土撚 唔投/仲戇居居投對家

我驚呢啲最多：
假中立真保皇/𠝹票都唔知 投錯咗

你可以覺得係個人意見，但我都幾肯定我代表好大一群反對選舉嘅人，除非你能夠說服到呢個問題，否則屌極都唔會有票。

不過票我會投，但我從來唔覺得贏輸代表乜，因為民意根本已經出晒喺民調同日常生活上，唔需要靠選舉入面虛無而且唔知有幾多係真票入面反映

立會做到實事真係笑話黎
你研究下立法會點組成先

做咩講到前線阻緊區選咁？

其實連登好多人嘅心態係
有得投就一定投 (今次亦都會樂意投泛民）
無得投都無所謂
但同時亦唔會特登為咗保住選舉而停止勇武
我諗淨係得你地泛民唔明囉

你地咁撚大班人咪去投票囉
咁就唔撚會輸

咁都唔係日日係自己友堆到洗腦架大哥,出面成班細路俾人打緊
你班撚樣食唔食人血饅頭我都唔撚理
屌你老母日日係到煩都唔知係到做乜柒
有得選咪選囉
唔通我會投民建聯?日日係自己堆係到煩
唔理佢就發脾氣
成班選舉撚真係無撚腦

真係比佢地吹9漲 根本咩唔割就係口頭 心入面由71衝立會就唔認同勇武到今日 都費事數返轉頭

根本你靜靜做大家都會配合
你係要拎出黎發大講去試本土派獨派底線惹人反感，又冇辦法對準人唔相信選舉嘅源頭，十足五年前屌票咁

Oush

阻晒路政府有籍口取消

收皮啦 個選舉都唔民主 實有種票同換票箱

區選贏係可以多好多資源
一早已經有研究講贏區選係可以幫到立法會選舉
睇唔明或者唔認同樓主意見唔緊要
最簡單咁講
你係咪想每個月出幾萬蚊糧比班保皇黨撚屌繼續賣港？定係想佢地乞米？
唔想佢地繼續用香港人既錢黎對付香港人就請出黎投票同埋幫手宣傳造勢
推高選舉氣氛

阻哂路政府有藉口開槍

想問下點防止種票 造票

事實上真係冇國家會宣佈CCP係恐怖組織
一直都係計算緊利益

咁就唔好拎立會總票贏話市民支持啦
好雙重標準者

真係有贏到？DQ,功能組別
真係贏左就唔會有612

佢要有藉口你坐係度都有藉口啦
唔好再用善良嘅心去猜度中共思維啦

有時有啲嘢唔講出口大家都會做，發大去講去試人底線隨時有反效果，如果唔想變五年前屌票咁，我建議越低調越好

所以香港人其實唔洗抗爭
我地個人意見影響有限
最少十幾億人嘅民意都企係CCP果邊

總票贏 攬炒輸議席
新東都贏1x萬票
九東又攬炒 九西又係咁
但補選d人又唔柒投 咪比建制贏左

區選種票情況大D
因為每區細
只要種每屆相差咁上下的票就可以
相反立法會一區太大
種票效果唔大
正如好似你話齋
選票基數大就可以解決部分種票問題

正解 攬炒係籌碼
用左仲有咩

我對區選無咩期望
但今次應該都仲會投票
你真係咁擔心選舉要拉票咪落區囉
落連登討論區有咩用

問題係區選比左好多人假希望d 淺黃覺得可以係建制內改革 仲有好撚多人覺得係咁架

另外 , 如果輸左咁點 ? 你係咪唔再抗爭 ?

種極都唔會超過1成人口

但立會總票贏1x萬 區選可以狂輸
1x萬平分每條村都好難種

好多帶風向，每次選舉必有

今次區選好關鍵
黃藍人數暴光
如果又係建制大勝 政府就有借口再加強打壓 制造輿論 擊散運動

我只係回應緊上面位巴打話樓主唔了解右翼示威者既說法，想講返雖然立場唔同，但目標都係一致，而且區選都唔係完全冇用
利申:覺得如果區選繼續搞就應該去投票，但冇需要因為選舉就停止抗爭

老實講輸左 真係要咁諗

基本常識係大家出去投就會贏
年年都係輸低投票率

推哩個

推認真po

輸咗唔可能再抗爭

agger
一定要力保區選不失
再去發展其他野

香港獨立唯一出路嘅由來
但你唔可能喺香港搞黃藍分家

同埋其實政府係投過區會，比$保皇做蛇齋餅稯
乜你哋真係以為啲蛇齋餅稯全部都係中共俾$？
咪on9啦其實好多係我哋香港人夾㗎

因為個仆街政府年年撥1億比各區(咁多區夾埋10幾億）
比啲議員申請攪活動，方便佢哋利益輸送
咁tender邊個攞到大家明㗎啦

透過依個claim $制度，保皇就可將啲"福利"用嚟箍票
又攪啲垃圾嘉年華之類嘅老人嘢
去箍老人票

話區選無用唔投嘅
自己先最無用

有本土派出黎選

唔通贏左就唔出黎?
贏到區議會證明勇武抗爭係大部分市民支持

tui

係2億

我話你知
曾經支持解放黑奴嘅人係少數
同意女性平權嘅人係少數
如果個個都係你咁做野
黑人仍然係奴隸
女人仍然被壓迫

人數重要民意重要
但呢個世界上唔係少人爭取嘅人就係錯就係要放棄

真係發過豬頭

你地傳到教既咪傳囉

pushhhhh

所以我一直都話區選要贏總票量

認同
總票量係指標
各大政黨唔撚見哂人

有好多素人理西得佢左唔左膠
唔係投建制就得

幫手推區選post

正解
請所有候選人全力拉票！
所有上唔到前線嘅人 幫手說服下屋企人同街坊
國際媒體只會睇到有幾多人投票支持 或反對政府
一仗定生死

我哋係一班爭取民主自由嘅大多數
定係 少數搞事嘅暴徒
就係睇 今個星期日

贏到大選，但係功能組別咪又係輸，有啲似變相公投，影響唔到政府
btw泛起都好唔爭氣
送左佢入議會又做唔到佢哋要做嘅野
又割手足
某程度上我覺得泛民係高級維穩
如果有本土派就一定投本土

有本士嫁 今年區區都有得選 冇自動當選

投票咁安全都冒險？ 你玩我呀？就算區選只有0.1%機會去幫到場運動我都會去做，聯署夠無用啦，咁個個又去簽?

天真到咁
唔講以為你同票站的距離遠到要過海

仲有取消區議會係中計
不過係777中我地計
跟本中共都想選

推高投票率!
投票率勁高，種票都影響唔到大局。

好撚同意，要知道民主選舉失利嘅話代表某程度大部分人都唔支持

區議會係手段, 唔係目的.

手段/目的千萬咪混淆.

。。。。民主選舉？
有DQ嘅民主選舉

攬炒同選舉無衝突

北愛共和軍打咗30年
都係一邊打仗 一邊參與選舉

1977年台灣中㠣選舉國民黨種票 民眾抗議暴動 燒警局 成為台灣民主化一部分
區議會選舉 部分連登仔：區議會好廢 預咗會種票啦 唔洗理lu

啱 越睇越唔對路

你當變相公投啦好嗎

同埋呢次的選票，某程度上一個大公投，絕對影響今次運動可以再行幾耐

民意戰！

血債一定要血償無錯
區選只係利息
保皇狗一下子少幾億公帑
中共一下子燒幾億維穩費